雪上加霜！武漢肺炎疫情未了 中國東北爆發A型肝炎

〔即時新聞／綜合報導〕中國東北部近期經證實出現A型肝炎疫情，1張疫情通告在微博被廣為瘋傳，當地疾控中心指出，目前疫情正在擴大，若疫情升溫至「集中爆發」狀態就會進一步預警，中國網友們認為，目前武漢肺炎疫情尚未結束，此消息無疑雪上加霜。

根據中國《每日經濟新聞》報導，中國第4大藥品批發企業——九州通醫藥，6日發出通告，內容提及：「近期，大連和丹東地區因食用海產品而引起甲肝流行病（A型肝炎）爆發。因此，目前我們正在預防新型冠狀病毒的同時，也要預防甲型肝炎。」

該份通告印有「九州通（錦州）醫藥有限公司」公章，目前已有公司職員向媒體披露內容屬實。

大連市疾控中心對此回應，當地的確開始出現A型肝炎新增病例，且疫情還在持續「發散」，意為不斷擴大，但尚未進入官方定義的「集中爆發」狀態，若疫情出現大規模傳染，疾控中心將進一步發布預警，建議民眾食用海鮮一定要煮熟，不要生吃。

據悉，A型肝炎病毒會引發人類肝臟發炎、病變，主要傳播途徑是口糞傳染，患者通常會出現食慾不振、全身疲勞，肝臟腫大、肝功能異常等症狀，還有些患者伴隨明顯的黃疸症狀。

東亞病夫

乜野屎屎尿尿病毒病菌都關支那人事

唔怕
相信政府
永續海底撈

東北肝炎
西南蝗災
中部肺炎

之前都好多病，之後都冇晒聲氣⋯⋯

《天滅中共》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

link:

From 共產黨1921-2020
天滅中共賦
•
共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感肝炎 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共
核平北京 中國瓦解

主要傳播途徑是口糞傳染

佢地奶屎眼定食屎

強國強大了

支爆